估下習曱甴呢一刻諗緊乜嘢

堂堂七十年支共大國，俾自己搞到就嚟亡國咁款天災人禍乜撚都輸晒
到底佢而家係淆到仆街吖，定係真心相信自己搞得掂？

我一直是在親自指揮、親自部署

親自輸出病毒畀全人類

小學生做國家主席係咁上下, 唔好咁mean ok?

甴敗敗死要面子唔要褲子, 就算比人屌緊屁股都淨係顧住面子

死人冧樓唔係話認小學雞就了到事你估罰下抄罰下企就會冇事？

廢老比我哋放毒毒死哂
未來十幾年人口老化壓力降低
醫療開支減少
社保支出減少
中國夢要實現啦

個腦放空咗

2020消滅貧窮

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

一定深信無事

下面明明報得幾個人幾隻雞感染，幾他國家仲送緊歲幣
我國正繁榮穩定進步

如果悲觀睇呢，支共死一定會拉埋香港死

而家北京時間7點，應該諗緊今晚食飯有咩餸

相信黨

就泥進入小康社會

習近平主動同全世界講, 佢係親自指揮,
亦即係表示左, 對控制疫情好有信心, 係會完全搞得掂,

如果一直都係淆梗唔知點搞, 佢唔會親自出黎認頭,
因為搞唔掂係佢自己直接承受番, 冇得推

但如果結果係事與願遺, 習近平就真係可以下台了

咩呀
一9賴落黑仔強咪得
支那第一小學雞又贏

人命只係數字
你有14億身家
會唔會因為跌咗幾千蚊
而喊苦喊忽

佢係負責指揮其他人去指揮
習:喂,強仔,我而家指揮你去指揮xxx

諗起個場面都覺得on9

今晚都係戴返個口罩同袋先扑女

佢諗乜鳩 我冇興趣
我只知 香港人 無時無刻都諗緊 佢幾時死

2020 要全面脫貧,死咁一千幾百萬 人拉暈計就可以造到人均收入上升.